其實防暴警得4400人左右，就算全部拉晒最都唔影響社會運作

所以如果話個個都無number 跟唔到 , 就應該當成合謀形式起訴

已經冇得饒恕
光復後狗狗一定要判死刑

軍裝？

咁樣好快好多轉做污點証人

好正路

到時睇佢地玩批鬥